<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="one">Bir</string>
    <string name="two">İki</string>
    <string name="three">Üç</string>
    <string name="hello_world">Merhaba Dünya</string>
    <string name="language">Türkçe</string>
    <string name="sample_youtube_app">Youtube uygulamasını açtığınızda, izleyeceğiniz yere ineceksiniz. Ne izlemek için abonelikler ve sizin için önerilen videolardan son yüklemeler ve aktivite vurgulamaktadır. Ayrıca daha önce müzik videoları izlediyseniz popüler içerik ve YouTube karışımları göreceksiniz. Rehberden istediğiniz zaman bu beslemeye geri dönebilirsiniz.</string>
    <string name="sample_apple_story">Elma ağacı (malus evtica) en iyi tatlı, aromalı meyve, elma bilinen gül aile içinde yapraklı bir ağaçtır. Bir meyve ağacı olarak dünya çapında yetiştirilen ve genus malus en yaygın olarak yetiştirilen türdür. Ağaç, vahşi atası Malus siesersi, bugün hala bulunduğu Orta Asya\'dan kökenlidir. Elmalar binlerce yıldır Asya\'da ve Avrupa\'da büyüdü ve Avrupalı sömürgeciler tarafından Kuzey Amerika\'ya getirildi. Elma, Norse, Yunan ve Avrupa Hıristiyan gelenekleri de dahil olmak üzere birçok kültürde dini ve mitolojik öneme sahiptir. Elma ağaçları tohum yetiştirilir ise büyük, ancak kökleri (rootstock) üzerine aşılı küçük. Elma 7500\'den fazla bilinen çeşidi vardır, istenilen özellikleri bir dizi sonuçlanan. Farklı çeşitler çeşitli zevk ve kullanımlar için yetiştirilir, pişirme, çiğ yeme ve elma şarabı üretimi dahil. Elma genellikle aşılama tarafından yayılır, yabani elma tohum kolayca büyümek rağmen. Ağaçlar ve meyveler, organik ve organik olmayan yollarla kontrol edilebilir mantar, bakteriyel ve haşere sorunları, bir dizi yatkındır. 2010 yılında, meyve genomu hastalık kontrolü ve elma üretiminde seçici üreme araştırma bir parçası olarak deşifre edilmiştir. Yaklaşık 80 milyon ton elma dünya çapında yetiştirilen 2013, ve Çin Bu toplam neredeyse yarısı üretildi.[3] Amerika Birleşik Devletleri dünya üretiminin %6\'sını aşan ikinci lider üreticisidir. Türkiye üçüncü, ardından İtalya, Hindistan ve Polonya. Elma genellikle çiğ yenir, ama aynı zamanda birçok hazır gıdalar (özellikle tatlılar) ve içecekler bulunabilir. Birçok yararlı sağlık etkileri elma yeme sonucu düşünülmektedir; ancak, iki tür alerji meyve bulunan çeşitli protein atfedilir.</string>
</resources>